[{"question_id": "q-91", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một ví dụ về ngôn ngữ lập trình biên dịch?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "0-0", "answer_text": "JavaScript", "is_correct": false}, {"answer_id": "0-1", "answer_text": "Python", "is_correct": false}, {"answer_id": "0-2", "answer_text": "Java", "is_correct": true}, {"answer_id": "0-3", "answer_text": "HTML", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-92", "question_text": "Đúng hay sai? Ngôn ngữ lập trình biên dịch rất linh hoạt và có thể được sử dụng trên các nền tảng miễn là có trình thông dịch chính xác.", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "1-0", "answer_text": "Đúng", "is_correct": false}, {"answer_id": "1-1", "answer_text": "Sai", "is_correct": true}]}, {"question_id": "q-93", "question_text": "Đúng hay sai? Một ngôn ngữ lập trình cấp cao sử dụng ngôn ngữ tiếng Anh thông dụng để làm cho mã của nó dễ hiểu hơn và để tăng tốc độ viết mã và gỡ lỗi chương trình.", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "2-0", "answer_text": "Đúng", "is_correct": true}, {"answer_id": "2-1", "answer_text": "Sai", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-94", "question_text": "Phát biểu nào sau đây về lưu đồ là đúng?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "3-0", "answer_text": "Lưu đồ là một biểu diễn bằng hình ảnh của một thuật toán, cho thấy các bước của thuật toán dưới dạng các hộp có hình dạng và màu sắc khác nhau được kết nối bằng các mũi tên.", "is_correct": true}, {"answer_id": "3-1", "answer_text": "Lưu đồ giúp giải thích chính xác những gì mỗi dòng của một chương trình nên làm.", "is_correct": false}, {"answer_id": "3-2", "answer_text": "Lưu đồ hiệu quả hơn việc sử dụng mã giả cho các dự án lập trình lớn.", "is_correct": false}, {"answer_id": "3-3", "answer_text": "Lưu đồ là một mô tả cơ bản, cấp cao của một thuật toán.", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-95", "question_text": "Phát biểu nào sau đây về ngôn ngữ SQL là đúng?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "4-0", "answer_text": "Nó được sử dụng để truy vấn dữ liệu phi quan hệ.", "is_correct": false}, {"answer_id": "4-1", "answer_text": "Nó được sử dụng để tạo, đọc, cập nhật và xóa dữ liệu trong cơ sở dữ liệu.", "is_correct": true}, {"answer_id": "4-2", "answer_text": "Nó là một ngôn ngữ hợp ngữ.", "is_correct": false}, {"answer_id": "4-3", "answer_text": "Nó được viết bằng nhị phân (0 và 1).", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-96", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một đoạn mã có cấu trúc, độc lập và có thể tái sử dụng sẽ thực hiện một hành động cụ thể duy nhất?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "0-0", "answer_text": "Một container", "is_correct": false}, {"answer_id": "0-1", "answer_text": "Một function", "is_correct": true}, {"answer_id": "0-2", "answer_text": "Một vector", "is_correct": false}, {"answer_id": "0-3", "answer_text": "Một array", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-97", "question_text": "Từ nào sau đây được sử dụng cho dữ liệu được lưu trữ trong một đối tượng?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "1-0", "answer_text": "Property", "is_correct": true}, {"answer_id": "1-1", "answer_text": "Method", "is_correct": false}, {"answer_id": "1-2", "answer_text": "Behavior", "is_correct": false}, {"answer_id": "1-3", "answer_text": "Function", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-98", "question_text": "Định danh nào sau đây chứa một mục dữ liệu duy nhất có thể thay đổi giá trị trong quá trình thực thi chương trình?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "2-0", "answer_text": "Vector", "is_correct": false}, {"answer_id": "2-1", "answer_text": "Array", "is_correct": false}, {"answer_id": "2-2", "answer_text": "Constant", "is_correct": false}, {"answer_id": "2-3", "answer_text": "Variable", "is_correct": true}]}, {"question_id": "q-99", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một loại logic lập trình?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "3-0", "answer_text": "Looping", "is_correct": true}, {"answer_id": "3-1", "answer_text": "Hopping", "is_correct": false}, {"answer_id": "3-2", "answer_text": "Deciding", "is_correct": false}, {"answer_id": "3-3", "answer_text": "Moving", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-100", "question_text": "Một biến Boolean có thể có những giá trị nào sau đây?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "4-0", "answer_text": "0, -1", "is_correct": false}, {"answer_id": "4-1", "answer_text": "0, 1", "is_correct": true}, {"answer_id": "4-2", "answer_text": "1, 2", "is_correct": false}, {"answer_id": "4-3", "answer_text": "0, 1, 2", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-101", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là thuật ngữ chung để tham chiếu đến một thành phần chương trình như một giá trị được lưu trữ, phương thức, giao diện hoặc lớp bằng một nhãn được đặt tên tùy chỉnh?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "0-0", "answer_text": "Identifier", "is_correct": true}, {"answer_id": "0-1", "answer_text": "Constant", "is_correct": false}, {"answer_id": "0-2", "answer_text": "Container", "is_correct": false}, {"answer_id": "0-3", "answer_text": "Variable", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-102", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây áp dụng cho các ngôn ngữ lập trình thông dịch?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "1-0", "answer_text": "Một chương trình nhỏ hơn, thường là mã kịch bản, phải được tạo và lặp lại mỗi khi mã được chạy", "is_correct": true}, {"answer_id": "1-1", "answer_text": "Tốt hơn cho các chương trình được cài đặt trên máy tính hoặc thiết bị", "is_correct": false}, {"answer_id": "1-2", "answer_text": "Khó viết hơn, nhưng tạo ra các ứng dụng nhanh hơn", "is_correct": false}, {"answer_id": "1-3", "answer_text": "Có sẵn cho người dùng có cùng hệ điều hành hoặc một thiết bị hiểu cùng một ngôn ngữ", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-103", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây áp dụng cho một ngôn ngữ lập trình biên dịch so với một ngôn ngữ thông dịch?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "2-0", "answer_text": "Dễ học và sử dụng hơn, nhưng yêu cầu một trình thông dịch có thể dịch mã nguồn thành mã máy", "is_correct": false}, {"answer_id": "2-1", "answer_text": "Tốt hơn cho các trang web và các quy trình nhỏ hơn cần được lặp lại", "is_correct": false}, {"answer_id": "2-2", "answer_text": "Mất nhiều thời gian hơn để viết mã, nhưng nó chạy nhanh hơn", "is_correct": true}, {"answer_id": "2-3", "answer_text": "Tạo ra một chương trình nhỏ hơn, thường sử dụng mã kịch bản", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-104", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một ví dụ về ngôn ngữ lập trình cấp thấp?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "3-0", "answer_text": "Pascal", "is_correct": false}, {"answer_id": "3-1", "answer_text": "Python", "is_correct": false}, {"answer_id": "3-2", "answer_text": "ARM", "is_correct": true}, {"answer_id": "3-3", "answer_text": "SQL", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-105", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một loại logic lập trình chỉ có hai giá trị, \"true\" hoặc \"false\", và được sử dụng trong cả logic lập trình rẽ nhánh và lặp?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "4-0", "answer_text": "Câu lệnh “if-then-else”", "is_correct": false}, {"answer_id": "4-1", "answer_text": "Vòng lặp “And-do-while”", "is_correct": false}, {"answer_id": "4-2", "answer_text": "Biểu thức Boolean", "is_correct": true}, {"answer_id": "4-3", "answer_text": "Các câu lệnh rẽ nhánh", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-106", "question_text": "Ba quan điểm chính để tổ chức mã là gì?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "5-0", "answer_text": "Khả năng đọc, khả năng mở rộng và khả năng truy cập", "is_correct": false}, {"answer_id": "5-1", "answer_text": "Khả năng bảo trì, khả năng truy cập và khả năng mở rộng", "is_correct": false}, {"answer_id": "5-2", "answer_text": "Khả năng đọc, khả năng bảo trì và khả năng mở rộng", "is_correct": true}, {"answer_id": "5-3", "answer_text": "Khả năng đọc, khả năng bảo trì và khả năng truy cập", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-107", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây cũng thường được gọi là một ngôn ngữ kịch bản?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "6-0", "answer_text": "Một ngôn ngữ lập trình hợp ngữ", "is_correct": false}, {"answer_id": "6-1", "answer_text": "Một ngôn ngữ lập trình biên dịch", "is_correct": false}, {"answer_id": "6-2", "answer_text": "Một ngôn ngữ truy vấn", "is_correct": false}, {"answer_id": "6-3", "answer_text": "Một ngôn ngữ lập trình thông dịch", "is_correct": true}]}, {"question_id": "q-108", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một loại logic lập trình lặp?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "7-0", "answer_text": "if", "is_correct": false}, {"answer_id": "7-1", "answer_text": "while", "is_correct": true}, {"answer_id": "7-2", "answer_text": "switch", "is_correct": false}, {"answer_id": "7-3", "answer_text": "goto", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-109", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là loại định danh tốt nhất cho một mục dữ liệu có giá trị không thay đổi?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "8-0", "answer_text": "Constant", "is_correct": true}, {"answer_id": "8-1", "answer_text": "Array", "is_correct": false}, {"answer_id": "8-2", "answer_text": "Variable", "is_correct": false}, {"answer_id": "8-3", "answer_text": "Vector", "is_correct": false}]}, {"question_id": "q-110", "question_text": "Lựa chọn nào sau đây là một phương pháp luận phần mềm tập trung vào các đối tượng thay vì các hàm?", "question_type": "single_answer_question", "answers": [{"answer_id": "9-0", "answer_text": "SDLC", "is_correct": false}, {"answer_id": "9-1", "answer_text": "Extreme programming", "is_correct": false}, {"answer_id": "9-2", "answer_text": "Modular programming", "is_correct": false}, {"answer_id": "9-3", "answer_text": "OOP", "is_correct": true}]}]